我終於知道呢個世界幾公平

以前有個成日笑我成面暗瘡既仆街
今日見番佢 爆瘡爆成塊面都係
同佢講番佢同我以前講既食少d煎炸野飲下涼茶
望見佢個西撚個西面港女咁
真係好撚爽

你同佢比緊係公平啦